北角今日會核爆 大家要小心

點解出面咁多post叫人唔好去北角?

核爆都唔割

等北角 市民屌返福建幫係最好

我地一去到就會比人放大 令芧頭指向我地

自膠
冇諗過班人真係咁撚柒蠢 寫個咁既劇本出黎
此post已完